李斯特城輸比水晶宮 5:0 熱刺最後一輪對李斯特城

唔知有無手足記得上年熱刺都係對李城
呢年最後一輪都係一樣

重要係大炒李城6粒
而拎自己個女出來都要入波的哈利簡尼個場個人入左4粒

沙拉個神射手真係有機會無左
上年盧卡古個神射就係咁無左

點睇

今年冇態冇得刷咁多粒啦

好明顯李城會放水
同Vardy講聲 幾多粒都有得入

講到上年傾係對面放水先入到咁多

唔放水點大炒咁多粒 正常啦

kane傷完，廢過廢托
世界盃都未必有正選

世事都被樓豬看透

打少個喎

claim到夠數咪得

講得啱 ching

人地都冇野爭仲同你落力咩 同放水冇分別
邊似得你隊友為左個豬肉獎落力踢連自己個女條命都拎出黎

人地同你友賽玩玩下就以為自己好勁，人地認真拎左個聯賽冠軍返黎個季熱狗排第幾呀?

好似第3?
臨尾比妓爬埋頭

李城完左季啦，之後場場輸80球都唔會降班啦 放下水又有咩所謂

仲記得尾二個輪 j 緊自己高過阿仙奴

明明爭好多分仲好肉緊地MMA

英超
vardy: 1
kane: 0

作客車個場